銀魂 657訓

定春！！！！

定春比人打
阿銀發嬲了

神樂暴走啦

連寵物都可以型一集
真係銀魂先做到

定春都打 無性嫁

定春

點解唔比定春飲完士多啤梨奶先去戰鬥
定春先冇咁易比啲路人打低

定春好型

今集先留意到原來boss果把係月牙

好撚嬲呀

因為猩猩已經唔記得左呢個設定

狛神

我今集睇左乜

係

太難畫了

定春
定春先係真漢子

定春A夢